聖誕節扑嘢嘅人將會被皇天擊殺！！

我已經擺好個壇
請大家正皮集氣

Push

聖誕節打丁既人一定會事事如意

樓主我同你有咩仇, 點解要咁咒我

毒撚冇女就自己擊殺自己啦

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

KYS

屌你咩
又話送A0入集中營
轉個頭又屌人扑野

FFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

皮已正

睇0080

Why not both?

毒撚可以屌女神

咁係咪拍拖唔扑野你先滿意

和你扑

所有香港高官警曱務必扑野 外加維尼

A0狗同拍拖嘅畜生都要死！

集氣！！
推！

push

集氣！！！
聖誕節係神聖架，扑野果個死果個！！！